# CristoVive
- Proyecto Android Studio Cristo Vive con Webservices PHP & Mysql , WampServer

- ejemplo listar wamp server
1. http://192.168.0.3:8080/WebServiceIglesia/LoginAdmin.php?usu=Ander&pas=1111

2. Proyecto con  Android Studio Chipmunk | 2021.2.1 Patch 1
 
- **compileSdk 32**
-  **minSdk 25**

```
android {
    compileSdk 32
    defaultConfig {
        applicationId "com.acalcina.cristovive"
        minSdk 25
        targetSdk 32
        versionCode 1
        versionName "1.0"
        testInstrumentationRunner "androidx.test.runner.AndroidJUnitRunner"
    }
dependencies {
  // para material.floatingactionbutton
  implementation 'com.google.android.material:material:1.4.0'
  // para recyclerview
  implementation 'androidx.appcompat:appcompat:1.4.2'
}
```














